罗马的故事并没有警告我们野蛮的外来者从内部颠覆一个社会的危险。 罗马不会在你想象的时候倒塌。 这就是为什么那些虚构的历史在今天仍然重要|爱德华·j·沃茨| 2021年10月6日|时间 
 这些野蛮行径造成的集体创伤是无法想象的，无论是在美国还是在中东。 一名前人质表示，与ISIS谈判，如果你必须支付赎金，萨拉·舒尔德| 2014年9月6日|每日野兽 
 奥威尔、马尔萨斯、野蛮、堕落……我想你懂我的意思。 保守派在奥巴马医改中发现错别字，试图用它杀死人|迈克尔·托马斯基| 2014年7月22日|每日野兽 
 他们想让公众看到只能用他们野蛮行为来形容的后果。 英国斩首审判的可怕开始|尼克·海恩斯| 2013年11月30日|每日野兽 
 然而，从这些野蛮的方法中收集到的信息很少。 《猎杀本·拉登》并没有推广酷刑|马洛·斯特恩| 2012年12月11日|每日野兽 
 《野蛮年代》是《西游旅行者》期待已久的同伴，更是一项更伟大的成就。 《野蛮年代》:17世纪美国的真实面貌|R.B. 伯恩斯坦2012年11月22日每日野兽 
 有人指责我对这些野蛮的国王和牧师不敬。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 他用法语、西班牙语和意大利语优雅地写诗，在野蛮时代，他是母语的润色者。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 爱德华把他送到伦敦，“铐在出租马车上”，和他英勇的哥哥一样，经历野蛮的死亡。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 出于好奇心，坎宁安先生和我去观看了这场野蛮的宴会，宴会开始大约十分钟后我们就上岸了。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 他们的衣着，他们的手势，他们的问候语，都带有一种野性和野蛮的特征。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利